議員再對林鄭提出不信任動議有無得做?

如題

有用,
想睇保皇黨投咩, 又可以拎來做子彈打佢地
但多數佢地班垃圾都係流會